三點維權 近九成年輕人唔信政府 林鄭月娥有咩瀨？ 霸氣悲觀預言2021 香港大陸化還看桐叔？

#黎智英 #香港國安法 #D100

【LIVE直播】
壹傳媒黎智英香港國安法未審先坐 自動判終審法院死刑！
近九成年輕人唔信政府 林鄭月娥有咩瀨？
霸氣悲觀預言2021 香港大陸化還看桐叔？
D100三點維權
2021年1月4日 (黃國桐、霸氣)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE直播】壹傳媒黎智英香港國安法未審先坐 終審法院自動判死刑！近九成年輕人唔信政府 林鄭月娥有咩瀨？霸氣悲觀預言2021 香港大陸化還看桐叔？D100三點維權2021年1月4日 (黃國桐、霸氣)

【LIVE直播】壹傳媒黎智英香港國安法未審先坐 終審法院自動判死刑！近九成年輕人唔信政府 林鄭月娥有咩瀨？霸氣悲觀預言2021 香港大陸化還看桐叔？D100三點維權2021年1月4日 (黃國桐、霸氣)

律政司早前對高等法院批准壹傳媒創辦人黎智英保釋，向終審法院申請上訴許可，終院上周四批准律政司上訴，指由於高院批准保釋可能犯錯，加上律政司提出憂慮，故接納律政司申請把黎暫時再還柙至明年 2 月初再訊。

中文大學公共衛生及基層醫療學院早前就對社會或政府的信任程度，訪問了訪問了250名高中學生，結果發現87%學生表示不信任政府。負責研究的中大公共衛生及基層醫療學院助理教授黎可欣出席商台節目時表示，結果是一個警號，認為年輕人非社會問題，而是共同創造社會的夥伴，強調政府應重視他們的意見，讓他們與其他人「平起平坐」。

有份參與研究的港大社會工作及社會行政學系系主任林一星出席同一節目時形容，現時社會積聚很多未被拆走的炸彈，有少許火種就會大爆發，又稱新型肺炎疫情雖然慘重，但也給予社會一個重整機會。他指幾個年輕人構思的想法，未必比一個政務主任差，建議政府可讓年輕人參與社區建設工作。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

相關影片:
1. 律政司為還柙黎智英神譯香港國安法 湯家驊都冇眼睇！鄭若驊自爆國安法冇無罪推定 鼓勵香港人排隊移民？林鄭月娥禍港考第一 肺炎國安法仲未夠？D100 維多利亞講（林忌、柴文瀚） ()
2. 未成年12港人深圳放返香港 揭示中共盤算！黎智英保釋上訴 三大香港國安法法官審理有玄機？林鄭月娥抗疫考第一 香港人民調六成評0分！D100 風波裏的茶杯 足本重溫（主持：梁家權、陳志全） ()
3. 廉署老屈林卓廷721有先兆 林卓廷：再揀都入元朗！黎智英送中機會極高 香港國安法保釋現玄機？12港人家屬控訴林鄭月娥政府似順豐 深圳旁聽席坐滿乜人？D100 左右大局 足本重溫（主持：林卓廷、梁家權） ()

D100 香港:
Facebook:

#黎智英 #香港國安法 #D100 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家